一日兩事故 深航急降5,500米

中國短短十小時內發生兩宗航空事故，深圳航空及東方航空昨分別有航班因機械故障需要緊急折返或急降其他機場，深航客機五分鐘內急降5,500米，一度發出緊急代碼。中國一天內接連發生兩宗航空事故，網民高度關注：「一天之內，兩起故障，從深航到東航，甚麽情况？」

鬼國不意外

見到深圳兩個字就知咩料啦

係咪裝左個北斗出事

沒事兒

起你老母！

係咪俾人jam晒d雷達同電子訊號

一起故障

晶片壞左

點解佢地唔一齊跌落黎

急降得咁多多數係因為decompression/ cabin fire

兩 “起”

唔好又用“台灣都係咁”做藉口

襯影響到自己生命危險事件既熱鬧

民眾喜迎飛機急墜

消滅奶共狗

新聞引述原文姐⋯⋯

堅定流
準備想飛

冇 chips 維修！

5分鐘跌20000呎喎
啲大陸人係咪平時玩開咁

推Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

華人報紙都係咁

1 秒趺 66呎 = 20米 = 6-7 層樓

最緊要人有事

報紙quote網上comment

上面佢講係二宗

利害利害

支那d機師一向亂鳩咁嚟

我地中國人見慣大場面架嘛
點似香港人咩都小題大做

急降喎 唔係急降致

通常國亡就愈多呢啲意外
因為資金不足
開始樣樣都唔掂